[健身新手]有野想問

小弟而家170高 49.5kg
到而家為止做左gym三個星期，體重由45.x kg升到49.5 kg
三星期前開始飲Weight gainer(bsn true-mass)

我每日既生活模式係：
起身
食茶記之後飲gainer
食晏前一個鐘會食少少野
食晏盡量逼自己食多少少
三點三左右再食個包之類
夜晚就食完晚飯之後隔1.5小時左右去做gym
做完gym飲gainer
大約凌晨一點至兩點左右訓教

飲gainer既習慣係朝早一杯 夜晚做完gym一杯

同埋一開始做個陣係好攰，連隻手都舉唔起。
但呢個星期開始發覺攰極都係攰一晚，所以就係今日legs day加重左個重量(都係8-12rm左右)
發覺大腿種感覺大左好多，咁做係咪正確做法？

我係跟下面呢條網址去做gym (Intermediate workout for men)

有幾個問題想問：
1.發覺屙尿好多泡，想問呢個問題係咪每日都要飲番好多水？
2.做岩方法係咪會感覺到個肌群係到震緊？
3.夜訓會唔會影響肌肉增生？
4.想肌肉脹同埋力量增加係咪5rm會比較好？

留名學嘢。有飲開gainer 柯尿都會起泡 只係夠膽飲建議食量嘅一半 會唔會飲到糖尿